女子手持載黑色液體瓶控管非法用途工具 警︰我都揸過車，一望到都估到係偈油

去年11月12日有網民發起「破曉行動」堵路，21歲無業女子在灣仔被制服時，涉手持一瓶含有微量汽油的黑色液體。她否認一項管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用罪，今（23日）在東區裁判法院受審，被裁定表證成立。作供警員指稱，從瓶口滲出的液體「望到都估到係偈油（機油）」。

報稱無業的鄭欣雪（21歲）否認於2019年11月12日，在灣仔堅拿道西24號外保管一個黃色樽，載有410毫升黑色液體，內含微量汽油。

陳偉豪追至案發地點時，被告遭另一警員制服，而她手持一個包着保鮮紙的黃色瓶跌在地上，陳偉豪當時看見有機油從瓶口滲出。

辯方盤問時質疑，陳偉豪如何得知瓶內黑色液體為機油，陳回應「我都揸過車，又有入過油，仲有『大偈牌』（船隻牌照），我無咁蠢吓化，望到都估到係偈油（機油） 啦」，惟陳偉豪承認當時無聞到氣味。案件明（24日）續審

以後買可樂小心啲俾呢啲「揸過車」嘅黑狗拉

黑色用肉眼都分到係乜，唔俾係墨汁？

咁查實係乜

入過油？入油過程會見到啲油咩

偈油

呢家控方連政府化驗所報告都唔洗
真係我話係就係 個官唔理個下先好野
仲話無罪推論

轉行做政府化驗啦屌你個閪
慳返唔少化驗儀器錢呀你老母

omdb

但偈油同電油都唔係黑色喎

好似啡啡地，利伸無車牌

舊偈油係黑色，因為污糟
不過偈油幾乎燒唔著

純粹過堂做show就判得
法治已死唔係得個講字，係做出嚟

當真係偈油先算，偈油可以做乜嘢非法用途

呢家下下都係咁砌
遲多兩個月可以有case逆權侵佔勝訴
中資銀行將客戶D保險箱食咗 理由個箱連續擺咗12年

迫黑警飲

表證成立，到時再睇報告
好似係咁

咁唔洗要化驗師專家證人啦黑警

偈油點燒呀屌佢，潤滑油黎喎
仲要未用既偈油係金黃色架屌

汽油彈唔係透明咩

全新既偈油邊會係黑色ga，仲話有大偈牌。。。。

死黑警直認係估
即係無證據

我睇得多新聞都知黑警老屈開

正常點會呀
GC report P case要呈堂啦

我讀Drama.嫁

實際驗左係咩先?

我都渣個波 一睇就個條女對燈流

斷估

宜家政府d報告你仲敢信？

睇戲睇得多就識做警察

偈油點燒得著
燒好耐先著

政府實驗室以後搵佢咪得 望下就知咩嚟

紅官：啱㗎喇，拍定手先

dllm,斷9估

成撚日話出唔到要推遲架

咁易燒著就唔會做偈油啦
想燒左副偈咩

可樂

咁偈油可以作咩非法用途？

上面盲撐到好撚肉酸 偈油燒唔著都講得出

燒得著就真係好笑

倒落地下，搞到人哋仆街

不過重點係 都無化驗過係乜就告人？真係老屈都得啦

黑警諗野唔會有人明

跟住佢個logic，例如有套戲，John Wick 拎支fucking pencil都可以殺人
所以SS時見到原筆都可以拉

打火機可以咁高溫咩你覺得
去到現場 點燒先

見到黑色液體就覺得係犯罪用途...

同見到黑人就覺得佢想犯罪有咩分別...

有偈油都唔得, 咁有車嘅個個都犯法

有咩問題
某人都話過D白色粉係鹽啦

黑色野就犯罪用途
黑警見到黑人=有犯罪意途

咁佢會再驗嘅

我屌過咁多閪，一睇就知你老婆係雞

我拖又拍過 雞又叫過
係街望一望d囡囡就知係咪處女

廿四味又偈油? On9

D邏輯同阿婆用個孫做醫生反駁自己無做過雞一樣戇尻

啱呀
你真係咁蠢呀

我望到你個仔同個女無屎忽

百事有可樂

毅進制以為汽油彈用舊偈油可以整到，咪笑撚死人

麵粉 生粉 白粉 應該肉眼分到

冇睇

我打過飛機 又屌過閪 我一睇就知大家樂果D白汁唔係白汁

涉手持一瓶含有微量汽油的黑色液體。她否認一項管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用罪 < 淨係呢兩樣都冇因果關係啦，有偈油可以點符合呢條法例既入罪要求

我揸左幾年車都唔知偈油咩色

冇睇過就算啦
做咩要我幫黑警搜證？

弱智 想像下一副車頭幾百度
仲話拎出嚟燒 唔好玩我啦

繼續陰謀論

yes sir, 係燒唔著
sorry sir

我小學寫過數十小時毛筆書法，一睇就知高級中國制墨汁

但有好多嘢都黑色個喎

9up話咁易

講乜都得
化驗報告呢

傻閪 唔夠人講屈鳩人
講出嚟比人笑咋你 見識少又唔認
你連偈油有咩用都未知啦

到底呢條罪係點証明人地係有意圖
萬能key

我望到覺得係芝麻糊

偈油要燒幾耐先燒到

之前有個弱智清潔工個袋有清潔劑都比人告入左呢條罪

以後真係唔好再笑大陸陽光司法 香港都係一鳩樣離哂譜

清潔工有清潔劑係身都比人告得入
呢條根本係萬能key黎

黑狗見撚到佢老婆啲黑色水炮一地都係驚青到

偈油黑色架咩

人地準備用就話姐
拎住都唔得

imdb 7.5 分

紅油可能會見到呢

我睇過咁多年AV，一睇就知你係狗屋同狗乸扑過野啦。

偈油黑色?

咁你估到係偈油,咁仲拉乜鳩呀？

真偈油驚閪咩...
偈油過500~600度都燒唔著喎...
非法用途？ 拎黎潤滑可以點非法？
咁ky都非法啦

食開麵包 一睇就知唔係白粉係麵粉 我冇咁蠢吓嘛

入油入偈油，唔好講行唔行到，要入幾多錢先入滿

真偈油你點完火掉落去同掉落水入面冇分別架
直接熄

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

仲要控告完係汽油...
再講話係偈油？
屌你老母...兩樣野黎喎

有啲仆街興係斜路度倒偈油
啲車有落冇上
聽講啲拖車佬會咁搵食

#71個弱智仔話可以帶落場用喎 笑死 仲屈我係sir

一睇就知係乜，勁過福爾摩斯+神探伽利略

解釋到未 點燒偈油
想跟你學嘢 你咁醒

我屌過閪，一望就知你唔係處

5毛做到你咁都好肉酸
潤滑油燒到我入油入偈油啦
仲入咩汽油呀

燒得著直頭笑到仆街，啲機件咁大摩擦力真係入一次燒一次

我仲等緊啲五毛教我燒偈油

首先你要做到燒得著偈油既溫度囉

以我入過廚房嘅經驗，一睇就知係老抽

自爆

笑死 五毛覺得d車一著車十分鐘即刻燒鳩埋咁嘅意思

咁不如入花生油

就算偈油都非法用途？

管有適合作非法用途的工具, 要證明3個其中之一可能先可以入罪
1. 非法進入 < 好明顯唔係
2. 束縛人身 < 好明顯唔係
3. 攻擊他人 < 好明顯唔係

唯一問題係黑色液體, 有微量石油成份
個官唔睇你真唔真係燒得著, 或者爆炸到
有專家報告都唔多考慮

而佢唔告管有工具意圖摧毀財產, 一條更萬能KEY就知咩情況

佢都講佢估者嘛

倒落路軌令黨鐵跣軚甩轆

水都可以令人窒息

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船
架運油船之後爆左，油污KO左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成team十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

入黑色偈油?邊間車行咁有心整古隻黑狗?

涼茶....

黑警對眼勁撚過化驗所

偈油用黎潤滑降溫
想燒得著都好難

我做過咁多人，一望都估到阿sir你係狗而唔係人

個化學反應連點火都唔洗
算啦，有心就已經睇左
教完你都唔會用，反而幫左Mon post狗

就算係偈油，偈油係燒唔著的，燒得著的話，所有汽車都會燒晒啦，引擎入面成百度高温，偈油只係可以潤滑，無燃燒功能，基本上同花生油一樣，點做攻擊性武器，呢啲就係無常識無腦黑警邏輯。

你樓上條五毛仲撐緊 同佢意見唔同就係mon post狗

推

之前個位神人有上過黎留言
好深刻。。

一起你底就知你係咩人啦廢柴

偈油黑色架咩
真係弱智架喎

笑左

我係咩人

估下姐 估下唔犯法啊

咩情況下望到黑色先？
陽光普照同天黑望都唔同顏色啦...
又有可能隻狗有色盲/色弱...
大把可能喎...
例子有太多...例如n年前vans果對粉紅鞋都有人望到話係其他色啦

補返張圖做例子

目測分析分子

人地屋企有車有船要用，帶偈油出街好撚平常喎。西瓜刀嗰啲又唔拉呀？

毒品調查科：我，所我知道啲冰係毒品

狗：我食過冰，一睇就知你杯凍檸茶入邊有冰。

我睇過人煮餸
所以我認為應該係蠔油

入咩油先會望到d油？
呀蛇心照啦

陳偉豪

侮辱左9upper 香港隊隊長

藏有一支牙籤，可以告乜?

偈油更加唔關事
偈油燒得著洗鬼用汽油電油柴油
燒得著攞黎潤滑引擎零件更加搵笨柒

偈油黃色

如果咁了解，知道係偈油
應該都好清楚偈油嘅燃點有好難
非易燃性 要400度先會點得著
律師做咩唔從呢點去打？

25號截止 check清楚全家有冇超區票

讀過 DRAMA 都唔一定識莎士比亞名言

黑色液體瓶